束の間の一花(束間之花)，兩個將死之人嘅愛情

講述身患絕症嘅女主喺大學遇上溫柔嘅講師男主，日日上佢堂，愛上左佢

但一年後男主突然辭職，兩個人再冇見過面，喺日常中度過

某日女主喺地下鐵度再次見翻男主，先發現左男主同樣身患絕症命不久矣

詳細有興趣再自己睇，暫時仲連載中

做嘅嘢同普通戀愛咁拍拖行街食飯，但加埋兩個人嘅背景同對白設計，好有生命無常feel，自殺過嘅朋友睇完會有共嗚

誠心推介

你隻賤速又改名

不要25==

你五毛 你PR

我喜歡的女孩也有絕症好有共鳴

Btw風紀有冇玩過narcissu？

聽落好岩口味，睇下先

樓主係咩網站睇？
打完個名再打線上看，好似搵唔到

沒有呢，玩乜的

絕症系神作

自殺過都仲睇到